「認真」今晚準備去cu煲 有咩要準備

前日分左手
原因因為大家距離太遠
但唔想冇左佢
始終一齊左4年
佢改變左我好多野
我好想去救返呢段感情
有咩說話今晚可以同佢講
挽留到佢
利申巴
感謝各位

+u

咩事分手

我以為你要去中大科學館

X2